既然怕連儂牆俾人拆，用Reverse graffiti咪得囉

清潔香港，人人有責
用清水洗地 應該唔違反法例